點解無知嘅人上網最快

因為佢哋咩都5G 😅😅😅😅😅

唔講5G

5G 唔係最快
秒

我地似小學生咩

0.5/10
冇是咁的

咁599G呢?

😓😓😓

Lan線光縰都有1000G

得個5G仲拎出黎獻醜